Projeto de aprenziado do "Workshop: Bem vindo ao AngularJS" ministrado pelo Andre Baltieri

O projeto em sim me trouxe conhecimentos de:

- Grunt
- NPM
- NodeJS
-

https://www.youtube.com/watch?v=64IrDoARcKU
